---
title: First post!
date: 2017-11-14, tuesday
---

nieuwe project was namelijk in Paard. We moeten een online element ontwerpen 
waardoor bezoekers vaker terugkomen naar Paard. Hiervoor krijgt elk groepje een 
aparte doelgroep. De beste drie groepjes wordt uitgenodigd om te presenteren 
voor Fabrique en Paard. Ik wil daarbij horen! Ik vind het heel tof dat we nu 
voor een echte opdrachtgever gaan werken en ik ben erg benieuwd wat eruit gaat 
komen!  
